［深夜一頹］愛情這東西

好多咩sp，ptgf/bf 到底愛情係啲乜，對佢地黎講又係啲乜。工具？一場game？
人大左好似對愛情冇乜憧憬，係咪真係認真便輸了

越大越覺得冇可能愛一個人超過20年
搞到完全冇想結婚嘅諗法

係會由最初既愛情慢慢變做感情，好似習慣成自然咁

已準備好單機咁過一世

我成日都覺得成左自然就好難會珍惜
出面誘惑一大啲就好易出軌

真係好考驗人性

我都係呀ching

容易得到愈唔會珍惜嘛，男人唔壞女人唔愛

啱呀
之後飛甩咗ex同左現任一齊
耐左又會有新嘅人出現
成件事係咁loop

愛情呢樣真係好煩